（突發）尹兆堅：張超雄提出呢個係反送中條例！！！！

2:48 張超雄發言
6:40 尹兆堅發言
6:58 尹兆堅：張超雄提出呢個係反送中條例！！！！

大家可以聽清楚哂所有來籠去脈先出黎再討論

推